Проект сервера конвертации

Проект основан совокупных подпроектах:

Ядро конвертации - библиотека возможных переходов между читаемыми и пишущими типами данных

Рабочий сервер - мониторинг и исполнение входящих задач на конвертацию 

Веб-сервер - веб обертка для обмена с клиентами по SOAP-протоколу



Для запуска необходимо наличие Java SE 8, maven 3.6.3, MySQL 6
